%----------------------------------------------------------------------------------------
%   USEFUL COMMANDS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\newcommand{\dipartimento}{Dipartimento di Matematica ``Tullio Levi-Civita''}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   NICK'S COMMANDS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\newcommand{\ego}{Niccolò}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% 	USER DATA
%----------------------------------------------------------------------------------------

%%% Data di approvazione del piano da parte del tutor interno; nel formato GG Mese AAAA
%%% compilare inserendo al posto di GG 2 cifre per il giorno, e al posto di 
%%% AAAA 4 cifre per l'anno
\newcommand{\dataApprovazione}{DA INSERIRE}

%%% Dati dello Studente
\newcommand{\nomeStudente}{\ego}
\newcommand{\cognomeStudente}{Vettorello}
\newcommand{\matricolaStudente}{1122264}
\newcommand{\emailStudente}{niccolo.vettorello@studenti.unipd.it}
\newcommand{\telStudente}{+ 39 3311273552}

%%% Dati del Tutor Aziendale
\newcommand{\nomeTutorAziendale}{Davide}
\newcommand{\cognomeTutorAziendale}{Baldo}
\newcommand{\emailTutorAziendale}{davide.baldo@zextras.com}
%\newcommand{\telTutorAziendale}{+ 39 000 00 00 000}
%\newcommand{\ruoloTutorAziendale}{}

%%% Dati dell'Azienda
\newcommand{\ragioneSocAzienda}{Zextras S.r.l.}
\newcommand{\indirizzoAzienda}{Via dell'Industria 8, Torri di Quartesolo (VI)}
\newcommand{\sitoAzienda}{https://www.zextras.com/}
\newcommand{\emailAzienda}{info@Zextras.com}
%\newcommand{\partitaIVAAzienda}{P.IVA 12345678999}

%%% Dati del Tutor Interno (Docente)
\newcommand{\titoloTutorInterno}{Prof.}
\newcommand{\nomeTutorInterno}{Paolo}
\newcommand{\cognomeTutorInterno}{Baldan}

\newcommand{\prospettoSettimanale}{
     %%% Personalizzare indicando in lista, i vari task settimana per settimana
     %%% sostituire a XX il totale ore della settimana
    \begin{itemize}
	\item \textbf{I Settimana (\textit{40 ore})}: \underline{Introduzione a Zextras}
        \begin{itemize}
		\item Approfondimento su Zimbra;
		\item Approfondimento su Zextras;
		\item Comprensione dell'organizzazione dei vari moduli e del relativo sistema d'intercomunicazione.
        \end{itemize}
	\item \textbf{II Settimana (\textit{40 ore})}: \underline{Analisi dei competitor e definizione delle funzionalità}
        \begin{itemize}
		\item Studio e benchmarking delle soluzioni sviluppate dai competitor con l’obiettivo di definire la lista delle funzionalità che si andranno ad implementare e la relativa User Experience (\textit{UX}).
        \end{itemize}
	\item \textbf{III Settimana (\textit{40 ore})}: \underline{Definizione e successiva implementazione delle API}
        \begin{itemize}
        	\item Definizione del set di API necessario per lo sviluppo dell’applicativo:
		\item Accertamento dell'esistenza delle API necessarie;
		\item Eventuale implementazione di quelle mancanti.
        \end{itemize}
	\item \textbf{IV Settimana (\textit{40 ore})}: \underline{Valutazione dei framework lato client} 
        \begin{itemize}
		\item Realizzazione di alcuni \textit{proof of concept} con diverse tecnologie allo scopo di scegliere quelle più adatte allo scopo.
        \end{itemize}
	\item \textbf{V-VI-VII Settimana (\textit{120 ore})}: \underline{Sviluppo dell'applicativo}
        \begin{itemize}
		\item Sviluppo dell'applicativo secondo quanto definito in fase di progettazione;
		\item Implementazione di test unitari per il software.
        \end{itemize}
	\item \textbf{VIII Settimana (\textit{40 ore})}: \underline{Pacchettizzazione e presentazione dei risultati}
        \begin{itemize}
		\item Esecuzione di test manuali di tipo \textit{End-to-End}, da effettuarsi in ambiente controllato;
		\item Presentazione della soluzione elaborata al management aziendale.
        \end{itemize}
    \end{itemize}
}

%%% Indicare il totale complessivo (deve essere compreso tra le 300 e le 320 ore)
\newcommand{\totaleOre}{320 ore}

%(EVENTUALMENTE) DA INSERIRE
\newcommand{\obiettiviObbligatori}{
	 \item \underline{\textit{O01}}: Realizzazione di un prototipo funzionante di applicativo di sicronizzazione con Zextras Drive;
	 \item \underline{\textit{O02}}: Implementazione di test unitari che verifichino il corretto comportamento del software sviluppato;
	 \item \underline{\textit{O03}}: Realizzazione di documenti appositi che elenchino e motivino le scelte tecnologiche effettuate;
	 \item \underline{\textit{O04}}: Realizzazione di documentazione a corredo del software;
	 \item \underline{\textit{O05}}: Esecuzione di test end-to-end sul software;
	 \item \underline{\textit{O06}}: Realizzazione di una presentazione che esponga i punti salienti di quanto realizzato.
}

\newcommand{\obiettiviDesiderabili}{
	\item \underline{\textit{D01}}: Realizzazione di documentazione di dettaglio con lo scopo di illustrare l'architettura e le scelte progettuali che caratterizzano il sistema.
}

\newcommand{\obiettiviFacoltativi}{
	\item \underline{\textit{F01}}: Realizzazione di una versione in \textit{Markdown} della documentazione, da inserire nella repository del progetto.
}
